集思廣益 - 成立民間獨立調查委員會

林鄭宜家就係要拖，
我地要成立民間獨立調查委員會，
民間自發搵的有代表性既人去做，
每日都叫埋記者市民去作供，
唔好比林鄭每日開記者會洗腦。

大家要記得
612
71
721
728
83
84
政府既罪行
愈遲開始記憶就愈黎愈淺。

民間獨立調查委員會並非大台，
功能只係負責調查，
完全唔代表示威者。

大家一齊黎諗下！

好人一生平安。

推

自推
1

幫推

推1

推2

推3

推4

推5

推推1

Push